\documentclass {article}
\usepackage[ngerman]{babel}
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage{graphicx}
\usepackage{amsmath}
\usepackage{fancyhdr}
\pagestyle{fancy}
\usepackage{hyperref}
\usepackage{float}

\fancyhf{}
\lhead{Robotik\\Übung 2}
\rhead{bearbeitet von Darius Golagha und Jörn Andreesen}

\begin{document}


\section*{Aufgabe 1}


\begin{figure}[H]
\centering
\includegraphics[width=\linewidth]{1.png}
\end{figure}

\section*{Aufgabe 2}

Der Code für den Publisher findet sich hier:\\
\url{https://git.imp.fu-berlin.de/joea95/catkin_ws_team_otter/blob/master/src/assignment2_publisher_subscriber/src/publisher.py}
Der Code für den Subscriber findet sich hier:\\
\url{https://git.imp.fu-berlin.de/joea95/catkin_ws_team_otter/blob/master/src/assignment2_publisher_subscriber/src/subscriber.py}

\subsection*{Publisher}
Der Publisher hatte erst das Problem, das für \texttt{/actuators/steering}
der Datentyp nicht \texttt{autominy\_msgs/NormalizedSteeringCommand} sondern
\texttt{autominy\_msgs/SteeringCommand} ist. Zumindest funktioniert
das Script nur mit diesem Datentyp.

\begin{figure}[H]
\centering
\includegraphics[width=\linewidth]{7.png}
\end{figure}

\begin{figure}[H]
\centering
\includegraphics[width=\linewidth]{6.png}
\end{figure}


\begin{figure}[H]
\centering
\includegraphics[width=\linewidth]{3.png}
\end{figure}

\begin{figure}[H]
\centering
\includegraphics[width=\linewidth]{5.png}
\end{figure}


\subsection*{Subscriber}

\begin{figure}[H]
\centering
\includegraphics[width=\linewidth]{8.png}
\end{figure}

\end{document}
